洪永城爆《大帥哥》12月見天日 網民嘲：都係炮灰檔

上年大台大鑼大鼓、出動兩大高層曾勵珍樂易玲陪實開記者會，宣布張衞健21年後回巢幫TVB拍重頭劇《大帥哥》，張衞健抽半年檔期幫拖，拍劇期間更同老婆張茜兩地分隔，只為拍好劇幫無綫台慶劇造勢，但臨門一腳無綫突然變陣抽起《大帥哥》，改由王浩信孭飛的《兄弟》頂替！

對抽起原因眾說紛紜，有傳是想趁勢力谷親生仔王浩信上位冧莊做視帝，也有指是受劇中女主角蔡思貝姣精形象拖累，總總原因令《大帥哥》淪為倉底貨播映無期，張衞健也因而慘變炮灰！之不過，有份參演大帥哥的洪永城日前在IG澄清，指出12月會見到新劇出街，而不是變倉底貨，但有網友留言話套劇始終都要做炮灰⋯⋯

近日盛傳張衞健有份主演的《大帥哥》淪為倉底貨，播映無期，不過洪永城日前在instagram上載一張跟張衛健的劇照，又透露《大帥哥》於12月播出：「馬炭：『大哥呀，究竟幾時播呀？出邊好多謠言啊，又話呢樣又話嗰樣…』 大帥哥：『嘈嘈嘈唔好嘈，其他人道聽途（塗）說，你就要跟佢哋嘅咩？！後生仔唔使急，好嘢係值得等待，準備好12月見啦。』 #大帥哥」

對於種種傳言，《大帥哥》監製徐正康回應傳媒查詢時，表示因為《大》一早同內地網站優酷夾好會同步播出，加上審批過程需時，最後決定以2018年壓軸大劇推出！佢仲話Dicky係好專業嘅演員，絕對播映日期絕無怨言！

96年拍完無綫劇《西遊記》爆紅的張衞健（Dicky），離巢返內地狂賺人仔，直至上年，無綫助理總經理（戲劇製作）曾勵珍親自三顧草廬，成功打動Dicky不計酬勞回歸幫娘家再拍劇。據知情者透露：「珍姐當時搵 Dicky，講明想佢幫無綫50周年台慶造勢，不過上年套劇拍完已經九月， 仲要做好多後期製作趕唔切，最後做唔成無綫50周年台慶劇，不過無綫嗰邊都答應咗Dicky，會係今年台慶劇嚟！拍好咗成年都未播，之前已經有 fans問過Dicky究竟幾時有得睇，佢都透露過話套劇喺今年暑假播，始終隔 咗成廿年先返嚟再拍劇，Dicky好緊張今次演出，仲一早留晒時間做宣傳！」

不過，近日無綫公布三大台慶劇，分別是《跳躍生命線》、《是咁的， 法官閣下》及《兄弟》，《大帥哥》慘被飛出局。據知無綫突然變陣，抽起 《大帥哥》改由王浩信朱晨麗孭飛的《兄弟》頂上，全因不滿劇中女一，近 期黐親佢都冇好嘢的姣精蔡思貝，認為她形象差人氣大跌，怕她拖累收 視，反而睇好近期形象入屋的朱晨麗拍上年視帝王浩信，而且無綫不滿姣 思貝恃住被捧唔聽話，決定小懲大戒作警告。

據知情者透露：「無綫一路 畀好多機會思貝，佢拍親啲劇好似《味想天開》、《潮流教主》、《踩過界》 咁，全部都好有發揮，但偏偏佢好唔生性，拍劇成日掛住媾仔，自己形象 衰不特止，最弊係搞到無綫班當紮小生，明明走勢好好嘅王浩信同洪永 城，都畀佢搞到一塌糊塗，公司已經搵過思貝照肺幾次，講明叫佢收斂 啲！」 姣黐新男神 不過就算多次被警告，蔡思貝依然唔爭氣。早前又因拍旅遊特輯姣黐 新紮男神余德丞；八月余德丞踢波昏迷入住ICU，風頭火勢蔡思貝仍兩度 踩去醫院試圖探對方。據知情者透露：「連Dickson（余德丞）媽咪都唔滿意 思貝咁樣走嚟，怕畀人亂講，同無綫嗰邊投訴，公司先下令唔畀班女藝人 再去醫院。」

唔聽話搞死自己，蔡思貝早已飛出無綫受捧名單，就連 原本由她擔正女一的新劇《鐵探》，她亦被大減戲份，無綫專 登加插張寶兒入劇，同余德丞加入感情線。不過累己仲累 人，首當其衝被她拖累的張衞健套《大帥哥》播出無期，應該 最無辜！

無綫成功請到夠份量又好戲的福將張衞健回 歸，當日Dicky在記者會上表示，是畀珍姐（曾勵珍「）的」佢返 嚟，坦承不計酬勞更推掉唔少工作接拍《大帥哥》，珍姐當場 亦被感動至落淚。據知情者透露：「拍TVB劇出名辛苦，酬勞 更加同內地劇嘅價冇得比，Dicky答應返嚟，係覺得珍姐好有 誠意，好多嘢都肯配合佢，好似每日畀足十個鐘佢休息，亦 答應畀佢參與討論劇本，佢真係好想再拍一部高質素廣東話 劇，不過大熱天時去到佛山拍外景，Dicky係緊張大師樣樣親 力親為都好大壓力，好多大場面佢都冇用替身自己拍，加上 為咗呢套劇，佢推咗好多工作，賺少好多錢，呢次佢真係蝕 住返嚟幫無綫㗎！佢都估唔到拍得咁辛苦會變倉底貨！」將最 強外援變炮灰，無綫呢條數睇嚟都要再計一次！

炮灰檔好多好野架

都無人睇

Dickson入廠果期鐵探至少都拍左三分二啦，啲記者真係吹得就吹